我謹代表LIHKG仝人 衷心感謝連尼住

連尼住巴打
今次真係好多謝你呀

連仔好波

我真係多謝你

抵讚

多謝連生

必須正評